個女仔on咗幾次都唔覆之後兩個鐘先再覆

其實係咪有禮貌地拒絕咗我

由尻得佢

咁著緊做咩
日日覆 秒回都可以收皮架

唔好煩住人

好多女女可以秒回你，然後friendzoned你

放開個女仔

諗咁多做乜鳩
順其自然

2個鐘算快啦手足

你講咗咩

人地唔想理你

清好似有d經驗。。

做緊了

硬係覺得有種煩住人嘅感覺

問吓佢有冇口罩嗰d

等咗條女幾廿年都未覆

人地都有正常生活嫁，下下揸住電話chat 咩

抵撚死

呢啲女先好
唔會條條仔都秒回

清你思維都幾跳脫。。。

認真
佢對你冇興趣咪hea回

個個都秒回嘅
有機係姣西嚟

使咩要人身攻擊我

有覆你咪算好囉

Sad